
Question : what is chemistry 
Answer : Chemistry is the scientific study of the composition, structure, properties, and reactions of matter, especially of atomic and molecular systems.
Question : 2+2 
Answer : 4
Question : sin(30) 
Answer : The sine of 30 degrees is 0.5.
Question : & c:/Users/User/OneDrive/Desktop/jarvis/venv/Scripts/python.exe c:/Users/User/OneDrive/Desktop/jarvis/jarvis_basic/Jarvis_Openai.py 
Answer : I'm sorry, I don't understand.
Question : & c:/Users/User/OneDrive/Desktop/jarvis/venv/Scripts/python.exe c:/Users/User/OneDrive/Desktop/jarvis/jarvis_basic/Jarvis_Openai.py 
Answer : I'm sorry, I don't understand.
Question : & c:/Users/User/OneDrive/Desktop/jarvis/venv/Scripts/python.exe c:/Users/User/OneDrive/Desktop/jarvis/jarvis_basic/Jarvis_Openai.py 
Answer : I'm sorry, I don't understand.
Question : what is my name?/ 
Answer : I'm sorry, I don't know your name.
Question : & c:/Users/User/OneDrive/Desktop/jarvis/venv/Scripts/python.exe c:/Users/User/OneDrive/Desktop/jarvis/jarvis_basic/Jarvis_Openai.py 
Answer : I'm sorry, I don't understand.
Question : & c:/Users/User/OneDrive/Desktop/jarvis/venv/Scripts/python.exe c:/Users/User/OneDrive/Desktop/jarvis/jarvis_basic/Jarvis_Openai.py 
Answer : I'm sorry, I don't understand.
Question : & c:/Users/User/OneDrive/Desktop/jarvis/venv/Scripts/python.exe c:/Users/User/OneDrive/Desktop/jarvis/jarvis_basic/Jarvis_Openai.py 
Answer : I'm sorry, I don't understand.
Question : where is burj khalifa 
Answer : The Burj Khalifa is located in Dubai, United Arab Emirates.
Question : what is chemistry 
Answer : Chemistry is the scientific study of the composition, structure, properties, and reactions of matter, especially of atomic and molecular systems.
Question : answer me 2 + 2 
Answer : 4
Question : answer is in data 
Answer : I'm sorry, I don't understand.
Question : what is the antonyms of understand 
Answer : The antonym of "understand" is "misunderstand."